war3信長之野望個爆彈好正

一炸落黎個下聲”boom”好震撼

仲貴過殺人

抵啦人地減300 自己加300

殺到人人地扣300
抵啦

用黎扣對家錢同食兵既時間

$#必備

睇翻就好想玩

手裡劍一set6個
試過追足條友9條街係咁飛
6成血比我飛到死

頭10LV你比加直爆彈針殺就唔會咁講

一爆落去個下好絕望

對手個個唔出魔水比佢殺

唔捨得買,寧願出手裏劍

[MOBA信長]信長重製咗係DOTA2度，有冇人玩？

全部免費